點解d女仔明知人地有女朋友 都仲要同個男仔keep住whatsapp

仲要話鍾意曖昧呢種關係
正常人都想有段穩定既關係啦屌

點解個男仔有女友仲要同其他女仔曖昧

佢話佢無
但個女仔心態好有問題

呢個係個女仔既心態

咁你條仔有無同佢做d咩呀？無你驚咩

以我所知 暫時無
但佢覺得同個女仔keep contact無問題
同埋佢成日為個女仔而嬲

係好撚犯賤
呢種鍾意曖昧既諗法同臭雞有咩分別

男女咪一樣都係賤

呢句真
其實有無諗過我地呢啲真心付出既人

一隻手掌拍唔響
兩個都賤

佢話當人係好朋友

邊會有事

勁賤格
呢種人死十次都唔夠

啱呀屌
條女仲要睇樣好純
唔明出面咁多人可以同佢玩
都要whatsapp keep contact

呢d野你情我願
暫時無做越軌行為都無問題

呢啲臭系拖去打靶就啱
不過男嘅都係仆街嚟
朋友？你叫人點信呀？

Like this?

所以佢話無野 我個心都仲係壓住壓住

唔真心既拍黎做乜鳩

唔係呢種啦

你有無同你男友講過你唔鐘意 (指埋名)個女仔搵佢？

咁條女有冇拍緊拖咖

呢種女人想食兩家茶飯咪撚理佢啦